10.7「面具人鏈」行動

裝唔裝修點裝修都唔係問題
問題係和理非今日一啲計劃都冇。

時間：20：00
地點：自己區/ 去太子悼念
行動：帶自製面具，手拖手，完。
影響：就係乜都冇，無用之用，俾傳媒影下相讓子彈飛。

支持嘅就一齊做。

（參考：
[和理非戰場] 搞「面具人鏈」可唔可以獲得更多國際支持？

行動post,. 推推推

行動post 推推推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

推

可以

各有各做

不分化，不割蓆，不篤灰

同一理念，不同做法

和勇合一 共同信念 各有各做

勇武和理非各有各做

今日先出post prep 唔到面具wo ching

哈哈我依加大家都有準備添

冇錯！不分化

同行兒女為正義 時代革命

push 勇武休息就係和理非進場

行動post幫推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

正常文具鋪都有得賣白色面具，可以自己畫畫，再唔係自己print張紙出黎痴係硬卡板到都得！

哈哈唔理勇武休唔休息，和理非都要主動啲

岩啊，做鍵盤戰士做文宣就一定24hrs 唔會停。

唔會停

推POST

乜都好 今晚8點

最緊要出嚟！

一齊推~

爆左1星期
係時候比和理非番1星期
大家輪流玩

各有各玩！不然新聞就只有裝修

香城online
新職業上線

樂師

全面上線
安全性高
即唱即走
邊走邊唱
熱愛唱歌

拉

麻煩你諗諗現實上有幾多人做到啦下。

建議預留三四日做文宣 預備
今晚就搞實在太急

push

蛋糕碟自制面具可行不

今晚一個行動都冇，點都提咗出嚟先

想比人拉哂？

嗯！但如果有人去中南/批發入一兩百個，其實就可以現場派同畫

咁以後都唔洗出街

今晚唔係18區咩？anyway, 多謝你嘅建議。如果比一個禮拜去籌備，我諗成個畫面好容易得到外媒關注。

即管傾傾佢，搞日大搞也可，今晚去太子站小試牛刀也可

支持各有各做

光復香港

咁你咪屈服囉

推推推

推
面部彩繪都得

無用之用
是為大用

知音

影響：就係乜都冇，無用之用，俾傳媒影下相讓子彈飛。

夠坦白 幫推
其實人鏈係革命種子 發芽之時就會有用

知音！

贊成面具
但太急

Push

八點先啱唔好去錯

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

「緊急」要草船借箭啊！！！

和理非

支持 但今晚太急 建議定個日期文宣左先

聽晚好d

早幾日都有運動吹個風要帶面具 不過都係冇咩人帶

萬聖節人鏈之五大訴求

唔要joker 面具

Agger

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

I like the impact of the activity

Pish

人手置頂

推啊
我有開過類似po

贊成！！但會唔會太急

但急咗啲好似

推 支持各有各做

香港人！反抗

9898

P牌推唔到都推

去買面具

影張靚相

幫你推

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

唔該去太子跟番7點 文宣出左好耐 好多人未必知改8點

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

可唔可以改下唔做deadline fighter
仲有4個鐘先話搞新野

咁以後咩都唔做

十八區和理非人鍊 勇武要點樣佢地自己決定 唔割